覺唔覺大陞D女正左好多

上星期上左佢一轉 (廣州)

D女好識打扮,同港女無乜分別

有波有腳

但清一色韓妹LOOK

食咗先出report okay?

上左去,唔係上左佢

打錯

住廣州北京路,啲女女正到 日日落街食都扯,黑絲大波靚女周街都係。前幾日返完去

更多係肉絲

不過好多唔係講廣東話

大陞？

我聽到講廣東話多

佢地啲廣東話音唔同香港人講既廣東話

所謂正字腔圓

去同佢都可以搞亂 一定係垃圾普拼
大陞又係邊度來?

SORRY真係打錯

土生土長香港人

用速成

靚既大陸妹好多都係北方人

湖南妹呢D靚到痴線又白

廣州人種出名無波

CHING你見到果D可能係升球大墊